形容下自己有冇毒撚味道

行路dup低頭

出街個頭亂過棵草

格仔衫

枕頭有浸大叔味